我真係好鐘意你

可唔可以比一次機會我

我報警

唔可以

佢話唔得
我真係好鍾意佢
介紹隻歌俾你聽 I'd wait for life
我loop咗成個禮拜

巴打加油 雖然我味行動過 但我真係好驚佢拒絕

唔好單戀一隻花，睇開啲啦

枝，打錯

我應唔應該去馬 走出第一步

去，唔去以後會後悔

多謝巴打

我已經唔會再見到佢

點解

於畢業禮 共你興奮合照
不過也始終 不夠時間

我都好鍾意你

去馬吧

有無巴打一直驚失敗 所以一直無行動

fd 子都話無咩可能溝到佢

條女唔係話叫做女神級

但係自問自己都唔算差

咁姐係咩意思

我都係
我好中意我

講多無謂 行動最實際

行動怕失敗 同埋唔知點行動...

Ig wts 乜都好啦

可以講咩 點樣開口